有咩app可以check data?

今個月好早爆左data，想睇下之後data用量
有冇咩app可以check到咩app用左幾多data?
利申：iphone撚

smartapp / data manger

邊度有？我搵唔到

我download左啦，我想問下你個smartapp淨係睇到用左幾多data
我係想睇我啲apps（e.g. Whatsapp/safari）究竟用左我幾多data

以我所知未去到咁先進喎

android原生

My data manager應該可以，但好撚食電，我用左一陣就冇用

你csl 點解唔用MY HKT?

手機好似內置有 app 可以查到

係iphone自己setting個度可以by apps去睇架

android有無邊隻最準
原生同down過幾隻
用耐左會差成gb